點解唔扮藍絲去抺黑清真寺，popo想淡化佢喎

瘋狂開fb 假acc
去屌鳩清真寺係暴徒寺、曱甴寺

實有人話咁低劣手法 香港人唔會做
如果你係咁諗 所有野都係低劣
包括火魔法 屎魔法

重要嘅係結果 唔係過程
勝利者可以去寫歷史書

暗黑文宣
臥底文宣

PLEASE

大陸人話要剷平清真寺並且對驚方處理手法極之不滿

block

你做緊？？

扮小粉蛆點火

駛撚我地搞抺黑咩佢地仲吹緊成班人企係門口陰班狗喎

拉

一陣出聲明跪低
第二日扮乜事都無
唔係未試過

我地應該用盡方法煲大佢

拉

好似你呢d做反向文宣都要上黎求人做既搞出黎一定柒
一係就25狗 想抹黑連登仔

佢地係黑警 唔係popo